[突發]1個比wtsapp表白更唔理想既表白方法

[突然發現]
比wtsapp表白更唔理想既表白方法
。
。

就係
在連登表白

#今朝起身好唔開心啊#lm#fs
感到無力 好多野都唔想做

多謝